【10月4日 沙田法院 不要再讓19歲義士賴雲龍孤單一人上庭】

推

聽日想去有無咩要注意

【聲援義士賴雲龍】

19歲義士賴雲龍因在7月14日沙田遊行及8月12日機場「警察還眼」行動，分別被控襲警、非法集結，及涉嫌襲擊《環時》記者付國豪。賴義士父母離異、一人獨居，在上次上庭時亦只有兩人聲援。

賴義士將於明日早上九時三十分就涉嫌於沙田襲警一案上庭答辯，本會現呼籲各位中大人到場聲援賴義士，莫再讓義士感到孤單，審訊詳情如下：

日期：10月4日（星期四）
時間：9:30am
地點：沙田裁判法院六樓（第七庭）
註：請預早一小時排隊取籌